去北韓旅行買咩保險好?

想請問有人去過嗎?

買旅遊保

打得唔清楚tim! 就係想問買咩旅行保好?

買開邊間買邊間

買定人壽

有屍先claim 到.
捉你去勞改挖煤有L用咩

救命 點好

三年前跟丹東金華（已改名）往來瀋陽平壤飛機出入嘅六日團，索價五千人民幣

都係填飽你嘅鴨仔團，冇領隊，但比當時其他香港團好嘅係，我哋優先入住羊角島飯店，香港團班人住平壤車站隔離嘅高麗飯店

所以保險、香港往來瀋陽機票乜柒，要自己搞掂，保險最好問下包唔包

咩事

去北韓唔做蠢野既話安全過你返大陸
保險你可能買左人地都會cancel。北韓無你想像咁危險

我上次買zurich有包北韓
我跟果個大陸團有包旅遊保險(太平洋保險)

巴打諗住幾時去？

其實日日都大把大陸人去北韓
已經係一盤生意

exactly
根本仲好過返大陸
野食好好味

我都好想去

我想三月頭去，留tg 討論？

我想4月去，有冇巴打？

過去賣dom 發發

有無巴絲會去，介唔介意俾我join埋

想去
最近留意緊有咩鴨仔團可以跟

淘寶成堆
行程9成一樣，差在4定5日，火車定飛機比護照就去得，好簡單，4日3夜夠啦

你跟個旅行團會包埋